香港外流球員討論區(5)

香港外流球員:

法圖斯: 貴州恒豐(中超)
戴偉浚: 貝利(英乙)
徐宏傑: 梅州客家(中甲)
羅素: 遼寧宏運(中甲)
卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)
基奧: 新疆雪豹納歡(中甲)
艾力士: 延邊富德(中甲)

*主要討論外流職業聯賽既香港球員

傳聞/接近加盟:

辛祖: 傑志主教練朱志光五月時透露辛祖獲中國及K2(韓國次級聯賽)等3支球隊斟介, 但現時中國夏季轉會窗已關, 而辛祖目前正在和一家外地球隊洽談中, 消息指該球會為K2球隊首爾E-Land

歐陽耀冲: 6月初接受訪問時透露有外國及中國球會向他開出合約, 但現時中國夏季轉會窗已關, 而歐陽耀冲至今仍未公布去向

現況:

法圖斯:
2016年球季加盟當時於中甲的貴州恒豐, 當季最後一輪聯賽憑他入球絕殺對手助貴州衝上中超, 並以隊長及主力身份助球隊於中超首季護級成功, 2018年二月尾獲球會續約2年。法圖斯開季至今為貴州恒豐必然正選中堅, 惜表現未如去季理想, 不少失球更是由法圖斯的犯錯導致, 令這位升班功臣兼隊長頻頻受球迷責備。貴州恒豐暫列中超榜尾, 11戰僅得4分, 失球達27球更冠絕今季中超。中超休賽期間貴州恒豐更換主教練, 中超休賽後首仗法圖斯被貶為後備。

戴偉浚:
2016年轉會英甲球會貝利, 2017年5月以17歲之齡獲球會開出一紙職業合約, 因集訓表現理想, 2個月後貝利宣佈與戴偉浚續約3年, 並於同年8月首次上陣, 2018年一月更攻入其職業主涯首個入球, 惜現未坐穩一隊的18人名單，但球隊鐵定降班後上陣機會開始增多，總結17-18球季為一隊於英甲聯賽正選上陣2次, 後備入替2次, 上場時間合共304分鐘。戴偉浚與父親休季後返港，透露有其他球會有興趣羅致戴偉浚, 但因與貝利仍有合約, 需再作商討。
6月尾貝利開操, 戴偉浚亦有出席, 相信已決定留隊。其後熱身賽對陣哈特斯菲及格流分別獲得正選及後備上陣機會, 但對利物浦一仗則坐冷板。

徐宏傑:
2018年一月從流浪轉會中甲球會梅州客家, 簽約5年, 季初都出任正選, 惜他代表港隊作客北韓時受傷，返回梅州後又帶傷上陣, 致病情加重, 休息過後重返賽場, 主教練亦願意使用一個換人名額讓徐宏傑上陣拾回狀態, 到抖暑前夕徐宏傑已重返正選, 最後2場梅州客家不失1球, 面對深圳FC徐宏傑更作出一個護空門。中甲休賽期間梅州客家約戰多支球隊友賽, 徐宏傑多任正選, 更於友賽中甲球會梅縣鐵漢一仗攻入一球。惟徐宏傑於8月需代表香港出戰亞運, 勢影響中甲出場機會。

羅素:
2018年二月尾從大埔轉會中甲球會遼寧宏運, 並未公布簽約年期, 年薪據報達300萬人民幣。開季至今羅素為遼寧宏運必然正選中堅, 個人亦轟入3球, 因而被稱為帶刀後衛。但羅素轉身及移動慢的缺點在水平較高的中甲被放大, 面對外援, 羅素往往反應不及走甩對方, 致不少失球與他有關。但其頂上功夫及身型仍是其一大殺著, 因此獲得重用。

卓耀國:
2018年三月尾加盟瑞士挑戰聯賽球會基亞索, 簽約2年, 因未取得工作證, 僅隨球隊操練及友賽, 於5月17日獲球會安排提前休假返港辦理工作證, 但由於尚未獲得批准, 因此仍未返回瑞士歸隊。

基奧:
南區於2018年7月2日公佈基奧轉投中甲球會新疆天山雪豹, 新疆夏季轉會除羅致基奧外, 還簽入一代球星雷耶斯, 望護級成功。首戰基奧擔任中鋒夥拍雷耶斯在內2名外援攻堅, 惜走動頗少, 作為支點作用亦不大, 被新疆球迷批評。

艾力士:
2018年6月3日中甲球會延邊富德宣佈與艾力士簽約三年。延邊富德公佈艾力士加盟前, 艾力士已隨球隊到塞爾維亞集訓, 而艾力士集訓表現備受讚賞, 其中一場對陣塞超球隊更搏得12碼。

陳俊樂: (暫定一月回歸中超)
中超球會廣州富力於2018年7月13日公佈與陳俊樂簽約3年半, 至2021年12月。廣州富力表示有了陳俊樂的加盟必將增加球隊陣容的厚度，希望他可以盡快融入團隊，幫助球隊取得優異成績。
港超R&F富力主教練楊正光證實，陳俊樂上半季會先外借回港超球隊R&F富力，其後返回中超效力。
其實6月時陳俊樂已隨中超廣州富力一隊前往美國進行夏訓，陳俊樂在熱身賽中曾妙傳隊中黃牌球員扎哈維入球。

法圖斯:
2018-07-18 - 19:35 - 中超 - 廣州恆大 vs 貴州恒豐
2018-07-22 - 19:35 - 中超 - 廣州富力 vs 貴州恒豐
2018-07-25 - 19:35 - 中超 - 足協盃8強次回合 - 山東魯能 vs 貴州恒豐
2018-07-28 - 19:35 - 中超 - 貴州恒豐 vs 河南建業
2018-08-01 - 19:35 - 中超 - 重慶斯威 vs 貴州恒豐
2018-08-05 - 19:35 - 中超 - 江蘇蘇寧 vs 貴州恒豐
2018-08-11 - 19:35 - 中超 - 河北華夏幸福 vs 貴州恒豐
2018-08-15 - 20:00 - 中超 - 上海申花 vs 貴州恒豐

戴偉浚:
2018-07-19 - HKT02:45 - Friendly - 貝利 vs 愛華頓
2018-08-04 - HKT22:00 - 英乙 - 貝利 vs 約維爾
2018-08-11 - HKT22:00 - 英乙 - 米爾頓凱恩斯 vs 貝利
2018-08-15 - HKT02:30 - 聯賽盃 - 諾定咸森林 vs 貝利
2018-08-18 - HKT22:00 - 英乙 - 貝利 vs 格林森林流浪
2018-08-22 - HKT02:45 - 英乙 - 林肯城 vs 貝利

徐宏傑:
2018-07-18 - 19:30 - 中甲 - 青島黃海 vs 梅州客家
2018-07-21 - 19:35 - 中甲 - 浙江綠城 vs 梅州客家
2018-07-28 - 19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 石家莊永昌
2018-08-04 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 梅州客家
2018-08-11 - 19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 梅縣鐵漢
2018-08-15 - 20:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 梅州客家
2018-08-18 - 19:35 - 中甲 - 內蒙古中優 vs 梅州客家

羅素:
2018-07-21 - 19:30 - 中甲 - 黑龍江火山鳴泉 vs 遼寧宏運
2018-07-29 - 20:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 遼寧宏運
2018-08-04 - 19:30 - 中甲 - 深圳佳兆業 vs 遼寧宏運
2018-08-11 - 15:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 北京北控
2018-08-15 - 19:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 武漢卓爾
2018-08-18 - 19:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 青島黃海
2018-08-25 - 19:35 - 中甲 - 浙江綠城 vs 遼寧宏運
2018-09-01 - 15:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 石家莊永昌

卓耀國:
[/red][/b]2018-07-22 - HKT22:00 - 瑞挑 - 基亞索 vs 瓦多玆
2018-07-29 - HKT02:00 - 瑞挑 - 基亞索 vs 塞爾維特
2018-08-05 - HKT01:00 - 瑞挑 - 洛桑 vs 基亞索
2018-08-11 - HKT02:00 - 瑞挑 - 基亞索 vs 沙夫豪森
2018-08-18 - HKT//:// - 瑞士盃64強 - 貝拉赫 vs 基亞索
2018-08-26 - HKT02:00 - 瑞挑 - 阿勞 vs 基亞索
2018-09-02 - HKT22:00 - 瑞挑 - 基亞索 vs 韋爾

基奧:
2018-07-21 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 新疆雪豹納歡
2018-07-29 - 20:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 遼寧沈陽宏運
2018-08-05 - 20:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 梅縣鐵漢
2018-08-11 - 20:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 深圳佳兆業
2018-08-15 - 20:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 梅州客家
2018-08-19 - 20:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 北京北控
2018-08-25 - 19:35 - 中甲 - 內蒙古中優 vs 新疆雪豹納歡
2018-09-01 - 20:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 武漢卓爾
2018-09-15 - 19:00 - 中甲 - 大連超越 vs 新疆雪豹納歡

艾力士:
2018-07-18 - 19:30 - 中甲 - 石家莊永昌 vs 延邊富德
2018-07-21 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 新疆天山雪豹
2018-07-28 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 梅縣鐵漢
2018-08-04 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 梅州客家
2018-08-11 - 19:35 - 中甲 - 內蒙古中優 vs 延邊富德
2018-08-15 - 19:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 大連超越
2018-08-18 - 19:30 - 中甲 - 上海申鑫 vs 延邊富德
2018-08-25 - 19:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 浙江毅騰

「讓外流球員傳承」
「For the good of Hong Kong」

Post:
(1)
(2)
(3)
(4)

= 支持香港外流球員

卓耀國:
2018-07-22 - HKT22:00 - 瑞挑 - 基亞索 vs 瓦多玆

會唔會開季都無工作証

瑞士果邊到底想點撚樣架屌佢老母

陳俊樂在熱身賽中曾妙傳隊中黃牌球員扎哈維入球。

黃牌球員

sor, 官方係咁出

本月香港打比

2018-07-21 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 新疆雪豹納歡 (艾力士vs基奧)
2018-07-29 - 20:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 遼寧宏運 (基奧vs羅素)

兩大神鋒對決 墓臭可能下場已經冇正選

u ask ask?

辛祖目前正在和一家外地球隊洽談中, 消息指該球會為K2球隊首爾E-Land

東進大哥搭路？

竟然

lm

我淨係識中文

同根叔同隊

7月18日法佬唔該炒炒富力

22日先岩

唔覺呢隊K2出到好多錢，不如辛祖去R&F敲門

咁有得外流的話就點都去左先

即係點 可以又注一隊又踢rf?

肯定唔可以，踼預備組都要交轉會紙俾中國足協
但係富力可以係港超轉會窗內借佢去RF

傳緊北京發生政變
習帝個足球夢冇啦

咁容易政變咩

小熊維尼咁多權喺身，又有兵

球會主席已經親自係page覆左。有進展就會講, 唔洗亂咁9up

主席親自回facebook

瑞士佬做野都咁慢

守志/立立都會

MK國隊個泰仔新球季好似著7號

先到先得

留名

//而預備隊報名表和一線隊報名表中的任何球員，在非轉會期依然可以轉出。這也是確定離開球隊加盟K聯賽的王嘉楠依然被報名預備隊的原因，此前他已在韓國球隊全北參加訓練。//

預備組=中陰身

佢夠班打全北咩
9成9又係出口轉外銷

原來係走盞位
方便樂仔隨時彈出彈入

陳富海踢得中超，少爺都得啦

楊挺都得, 點解細佬唔得

佢拎件7號, 有冇200個泰仔fans會買

新入來俾正評

可以彈出, 彈出後唔可以再彈入

歐冲老死陳浩瑋同北控解左約，有冇港超收留佢

歐冲老死係周子軒
踢過南華果個
物以類聚

係咪自己人分別

不打不相識, 打死不離好兄弟
歐冲同周子軒打過未

又係依段打交片
歐冲

話說地下浩多參加左個送日本人去歐洲trial既計劃, 依家佢去左拉脫維亞

進軍娛樂圈

卓耀國 Tommy Chuck

近日很多關心卓耀國的球迷詢問阿國的情況，現在一次過解答大家疑惑。

由於瑞士批核工作及居留簽證申請嚴格，處理手續及申請文件等程序亦相當繁複，因此所需時間亦更長。球會與卓耀國本人一路保持良好溝通，雙方都希望能早日取得工作及居留簽證令阿國返回瑞士。只要卓耀國領取到簽證便會馬上返回瑞士向球會報到。

講真
真係要打交叻先上到中甲

原來羅冠聰有like卓耀國個page

開季都未搞好, 瑞士閒閒地搞返幾個月係正常定有其他原因?

只能講主要原因唔關卓耀國事

呢個唔差
大埔諗諗佢打亞協

富力一冇樂仔就輸

烏索始終有佢作用，放棄出佢又唔留樂仔，要負上代價

2-0 呢球正正反影問題

冇防中,
直接等對手強攻中堅
中堅一唔快就出事

拍又死唔拍又死

希望完季富力雞佢同佢契弟派路域

張功又廢又冇腦

7月18日19點30分，2018賽季中國足球協會甲級聯賽第十四輪，延邊富德將做客石家莊市裕彤國際體育中心客場挑戰石家莊永昌。今天下午5點，主教練樸泰夏帶領隊長裴育文出席了賽前新聞發布會，他表示這次客場旅程比較波折，大家十分辛苦，但全隊上下仍會信心滿滿積極備戰，爭取明天會有好的結果。

原計劃球隊是於昨晚抵達，由於天氣原因航班被取消，換乘高鐵今晚才能抵達石家莊。因此，球隊也未能如期進行賽前的熱身踩場訓練。

羅素

派路域已經轉任為助教

如果雞得個主教練，就會雞哂佢成team人

雞完個主教練後：
新主帥：樂仔，你都係專心踼rf啦

信息時報：戰貴州保連奴不上
07-18 11:03

今天晚上7點35分，2018賽季中超聯賽第12輪，廣州恆大淘寶將坐鎮主場迎戰來訪的貴州恆豐。賽前，球迷們最關注的自然是恆大兩位新援保連奴與塔利斯卡能否在天河體育場上演本賽季的中超首秀。據《信息時報》透露，由於體能的原因，今晚的比賽保連奴可能不會上場，而塔利斯卡肯定能首發出戰。

據該媒體透露，塔利斯卡來到恆大後主要是進行體能恢復訓練，隨後與球隊進行合練並參與熱身賽，從塔利斯卡的表現可以看出，他是特別有能力的球員，相信不用很長時間就能與球隊技戰術同步。今晚對陣貴州的賽事，狀態不錯的塔利斯卡幾乎將肯定首發。而對於保連奴而言，也許是為了讓保連奴能有更好的狀態去應戰21日客場與上港的較量，他將不太可能在今晚亮相天體。

為祖國點贊，上港更衣室出現謝謝字條🇨🇳

LIHKG @ Android

東施效顰嘅嘢

向好果方面學習係好

但自己sell自己就有D多餘

法佬可能都不上

做出黎唔Sell做黎做乜

吓…噉睇alex了

等下季中甲先再睇貴州

呢啲轉會70%唔關教練事，尤其內援，彈到埋黎都係要食，你睇貴州就知

今日有傑仔睇？

2018-07-18 - 19:35 - 中超 - 廣州恆大 vs 貴州恒豐

2018-07-18 - 19:30 - 中甲 - 石家莊永昌 vs 延邊富德

2018-07-18 - 19:30 - 中甲 - 青島黃海 vs 梅州客家

2018-07-19 - HKT02:45 - Friendly - 貝利 vs 愛華頓

撞撚晒時間

今晚睇Alex

我撑法圖斯

有冇link??

360會有

成日死link

同一時間有中超中甲韓職睇

好彩我有兩部ipad 兩部電腦

韓職都岩

韓職第三有機會對我傑

啲大陸仔笑死我，抄日本，完場後執乾淨放張紙多謝人，但張紙唔係手寫，一早print定左

另外有單就自己主場都寫

同埋請自己工作人員吔蕉

[#列國志🇸🇬] 典型新加坡悖論：

//2018年7月13日，英格蘭超級足球聯賽的球隊「富勒姆」（Fulham FC），正式向陣中U-18青年隊的新加坡籍中場選手班．戴維斯（Ben Davis），提供一紙為期兩年的職業選手合約。消息傳出後，星國媒體無不歡欣鼓舞，並期待在8月開始的英超新賽季中，戴維斯能有機會被拉上英超一線隊、成為星國足球史上挑戰英超頂級聯賽的第一人。

然而戴維斯即將於今年11月年滿18歲，依照新加坡規定，年滿18歲的成年男子必須入伍從軍、履行為期兩年的兵役義務。但今年6月份，新加坡國防部卻以「該員成績不夠好」、「不符申請規定」為由，駁回了戴維斯的緩徵兩年申請書。因此當戴維斯有望登上英超舞台的同時，新加坡國防部「該不該堅持依法行政」？或者真的要逼迫這名足球新星「放棄新加坡國籍」？該怎麼做，也成為星國辯論的熱門話題。//

新加坡自毀長城

呢D國家玩體育都盞搞

香港其實都差唔多，只不過香港冇兵役，但政府唔多支持

今日預備組冇陳俊樂踼

徐宏傑後備

艾力士正選

法圖斯正選
保連奴、泰利斯卡正選

嗚呀

法圖斯被除去隊長職位

法叔對住talisca 保連奴

身體很誠實，me睇含大

Me艾力士

楊挺同閔俊麟都被剔除18人名單

剔走呢兩個都正常，但換隊長就

簽契仔返黎又唔用，仲要對恆大

邊個係契仔

Boli

預俾恆大炒
法叔死好過契仔死

契仔派膠，隻鑊都係自己揹

唔通要佢出醜咩

真
順便打法佬入冷宮

閔大人ok
楊挺真廢

法佬爭氣

救命，等緊盒飯上樓睇住食，有對情侶企我隔離嗌交

有無中甲alex link

360

sorry

肥仔黎

360條link睇唔到

很抱歉，由于版权限制
您所在的地区无法播放该节目

2018-07-18 - 19:35 - 中超 - 廣州恆大 vs 貴州恒豐

2018-07-18 - 19:30 - 中甲 - 石家莊永昌 vs 延邊富德

2018-07-18 - 19:30 - 中甲 - 青島黃海 vs 梅州客家

用pptv apps

延邊犀利，美斯都唔出

rich

石家莊 diu da 延邊

原來延邊仲有個黑外援
一個24一個25

好重煞氣

奧斯卡都唔識

超級大傻仔？

輸法佬差d

點解我開hola vpn 個360網direct 左我去咩搜米網

其實保連奴都幾癲
成年冇抖過

上季中超完即踢西甲
西甲完踢wc
wc完即踢中超

世界波

飛機林倒掛，1-0

1-0

完了
飛機林成個朗尼咁

恆大1-0

郜林鳩鈎

好似睇緊幾年前隊巴塞，圍住揼

中超對佢黎講只係衞生波

你睇邊場？
如果中甲，直接hola上pptv可以了
含大唔使vpn，上龍珠直播好多link

個老婆個樣殘左咁多
記得佢好耐之前選過亞姐

恆大個24號咁就負碌有助攻

atv個亞姐

一黎就有收效 有排j

係呀
原來都差唔多成10年前

延邊未攻過，個cam未拍過石家莊後場

呢個當打兼大會獵物

朱仔掂過波未

屌你攻角球叫法佬企最後

個教練唔識波，等佢收皮

超廢
果時教蘇零都係鳩鳩地

延邊個種廢

法叔走甩高拉特，差啲輸多球

個11號快攻

右閘位包左兩次越位
防線企位有d問題

呢一下大力左好彩拎得返，再推又係大力，好心交啦

得隻右閘冇跟著條防線郁

原來用蔣亮
唔怪輸死

個教練連點解隊波係中超都唔知

青島1-0梅州

咁都唔入

咁傑仔冇咩機會出

頂咁正

防中位跑到禁區

恆大條本土防線都屌撳住2個外援前鋒

2一0

2:0

法佬真係跳唔起了

talisca 喺支超真係超班啦

輸法圖斯，教練成功了

呢隊貴洲成季有幾多分

叫佢地打聯防守角玩鳩佢

但應該唔係佢mark 24號，就算區域都唔應該佢負責果個位

saurez冇頂住個位

係 3個mark 2個，24號插前冇1個有反應跟，法老有已經慢左

延邊1-0

冇理由搵佢守個咁高既人

艾力士助攻

寵寵寵

一定唔係佢守，只係其他人跟甩，佢補位

saurez頂住中間
talisca都唔咁輕鬆可以中間衝頂

到法佬見到已經趕唔切埋位

同埋守角真係唔應該單靠聯防

抵買

分比兩個黑鬼爆唔得嘅
中間自己射

勁

梅州反cup

貴州個隊長咁撚廢

延邊成隊都幾博

護級

法佬差d出事

2-1

延邊1-0 ht

下年fifa有中超
咁有得玩法佬

今年gum嘅表現數值會有幾低

貴州睇唔出同之前有咩分別

會唔會低過浚仔

法叔

1.9米 法佬點守呀

要負部分責任嘅

法叔老了

上季中超佢好穩仲有入波，記得有場貴洲仲鸁左上港

今季真係

得低清

哇靚到

兩個黑人球員應該可以幫延邊護級成功

alec比人剷到飛起

梅州半場已經反超2-1

原來skysports會播中超

上季都有播

好似播左2季

wow了

alex埸波西到

alex 24號？
放到咁後既

空晒斬波出界

延邊1-1

1:1 alex隊被追和

當後上前鋒用

可能見佢交腳靚波, 直接叫佢踢中場

其實真係得一兩腳

又上返去了

其實佢波都冇掂過10腳

alex隊個龍好似就快斷氣咁

隻抽？

下半場一開青島10分鐘入2球，之後梅州追返3-3

John Mary連入3球

延邊憫水

貴州19號想提早沖涼

alex又食一野

傑仔已經出左場

3-3係傑仔助攻

曹總係咪好唔想然

三場波一對眼
睇都睇唔晒

position is?

放棄法老

泰利斯卡好屈

左閘

yes, 3一0

勁過alan好多

泰利斯卡玩半年好喇，唔好浪費自己

延邊25號成架坦克車咁

打門
球進了！

又係呢兩句 係咪錄音嚟

一野扯開兩件

轉台了，對唔住法叔

alex企咗喺防中位

泡菜係咪特別鐘意將前鋒擺落中場

畀佢掂多啲波

傑仔助攻

到底D 咩PPTV點撚樣用 打中甲咩都search唔到
去體育直播果個page頁頁都係女女女女女女

梅西

支那人係唔係痴撚線

我都唔撚識用 就嚟禁到完場都未睇到

alex gg

斬得好靚

比人反cup埋我都唔知睇緊咩

我已經放棄左, hola 話failed to unblock the website

睇女算

碌落賽事嗰欄，右手邊揀更多>
入去係賽事時間表

點解開住HOLA都睇唔到360個網

原來係賽事!!!!!

真屈機

級數差好遠 alan只能話係知名天才，新仔係大會準主力

屌 我終於睇到 好撚感動
雖然而家只係睇緊廣告

睇到了

多謝咁幾位巴打

臨完場終於睇到喇

Steve

我睇pptv就用google chrome 再down unblock youku 再係360網再開黎睇

青島爭啲絕殺梅州，候宇神救

ALEX另外果個力架係咪唔識頭鎚頂橫

2018-07-18 - 19:35 - 中超 - 廣州恆大 4-0 貴州恒豐
法圖斯打足全場, 力不從心。

2018-07-18 - 19:30 - 中甲 - 石家莊永昌 2-1 延邊富德
艾力士打足全場, 38分鐘致命傳送奧斯卡攻破石家莊大門

2018-07-18 - 19:30 - 中甲 - 青島黃海 3-3 梅州客家
徐宏傑45分鐘後備上陣, 助攻助守, 靚傳出波助攻John Mary

2018-07-19 - HKT02:45 - Friendly - 貝利 vs 愛華頓

貝利場波好似有直播

中二浩喊了
要比人罰錢

yes, everton free live for all member

貴州應該出boli算
打少個謝拉域好過

boli殺高法， 法佬睇位執漏
屌你個23號高大得黎成日頂唔贏
21號又成日失位

抵紅既

個隊叫含大 唔係咁易既

好on9
難得有得出場

上次出場佢又係好似爭d紅

（二）球員嚴重違反賽風賽紀被中國足協追加處罰的，直接下放至二隊。

898

咁宜家算好彩
直紅左
應該唔會追加， 又唔係打㬹果d未必會再額外追罰

除非係指王小平果d罰單

積拉域無波到又唔多啲返後幫手
當有高波吊入禁區攻門，m蘇仲頂得多過佢

I think 貴州 should 出boli play DC, 法佬play DMC, mario play ST

thx joel

新聞heading

恆豐客場4球負恆大，8輪不勝副班長“越坐越穩”

sorry, i check again, need pay to watch on everton website

上半季輸得太多，好大機會返魂乏術

咩係副班長?

排最尾果個叫副班長

應該有link

大連今日和波，有10分
貴州4分
快中甲見了

冇啦, 二次轉會大連簽秦升, 你簽d垃圾

降班嘅話，又要清咁班外援

Who watch

2018-07-19 - HKT02:45 - Friendly - 貝利 vs 愛華頓

Steve唔洗走，佢本身就係中甲料

正選就睇

煲th

上季tsun有波入同成日有得出既英格蘭聯賽錦標賽又打, 貝利抽中英甲費列活特, 英甲羅奇代爾, 李城U21

貴州莫財到季初簽佢

好似簽佢都搞到好麻煩

佢都唔平 超過3000萬轉會費

正宗出你個份唔係糧, 而係賠償
貴州俾延邊個3000萬係賠償

2016年，延邊富德從杭州綠城買斷斯蒂夫，並簽約3年。因為球員表現出色，延邊在2017年年初為斯蒂夫漲薪3倍，但合同年限沒有變。因此在上賽季結束後，斯蒂夫與延邊的合約還剩最後1年。

其實從2017賽季開始，就有不少中超球隊想要簽下斯蒂夫。如果是走正常的轉會程序，肯定不會有爭議出現。可按照球員經紀人的說法：延邊富德拖欠了球員的工資，按照國際足聯的相關規定：斯蒂夫可以獲得自由身，並免費加盟任一一家俱樂部。如果是這樣的話，那經紀人也就可以分享不菲的簽字費。

為了捍衛自身的權益，延邊富德發佈了官方公告，並詳細說明瞭斯蒂夫的合約情況，而在中國足協看來：延邊富德並沒有根本性違約，斯蒂夫也不能以自由身加盟任一一家中超俱樂部。如果有球隊強行簽下斯蒂夫的話，那球員可能面臨6到12個月的禁賽，而買方俱樂部則會浪費一個外援名額，並受到罰款處罰。

事實上，貴州恆豐早已為斯蒂夫拍攝了官方宣傳照，球員也跟隊訓練了很長時間。在得知「強行簽下斯蒂夫」的風險後，貴州恆豐只能推遲發佈轉會公告的時間，並試圖通過正常渠道來解決問題——那就是向延邊富德支付轉會費。據悉，在2月25日的晚上，貴州恆豐方面與延邊進行了協商，並決定向對方支付轉會費。隨後，延邊富德撤銷了在國際足聯的上訴，並讓斯蒂夫在轉會窗關閉前順利完成註冊。

貴州以為可以免費簽人，點知到最後都要俾錢

咁倒不如簽個中超level 嘅前鋒啦

但係獎金出到一場一千萬

True, 成3000萬洗簽呢啲中甲料

簽啲咩人好影響隊波季尾嘅排名，貴州上年好揼本就排第8，今年簽埋啲咁嘅人就。。。同上季嘅流浪真係一模一樣

steve其實都叫有速度同有D身型

不過貴州中場真係太弱

出steve, 冇人可以比波佢
出jelavic, 佢set波但冇人可以做到第二點

兩個一齊出, 中場控制力更加弱

上年有ruben castro,佢至少可以做到中場同前鋒之間串連

雖然話Jelavic好番冇耐同冇咩同steve夾過
但宜家都冇咩時間比貴州慢慢試效果

攬住楊挺同閔大人已經當簽左人

今季D錢揼晒落曼薩諾度

佢之前仲要賴死唔走

新教練？

睇唔出踢法有變
或者本身人腳都局限左佢既變化

不過舒斯達教大連一方
土炮D交波走位都有明顯進步
用人擺位都盡量發揮到球員長處

貴州啲local仲廢過一方

後備，早抖

貝利fdly都幾癡線
成幾隊英超仲有格流
一隊英乙點解會約到咁多強隊

拖肥撚想知一陣有冇𠗕仔

後備

以前玩fm用過貝利
貪呢隊波係曼聯曼城feeder club

就黎開拖𡁻個教練

因為通常開初都搵雞野刷下信心，到8月先打2-3場硬野

完埋今場friendly貝利再下場比賽就已經係英甲，季前打咁多場friendly冇一場對手係同級，隊隊都頂級聯賽，返到自己正式比賽仲識唔識攻

super sd link

清 but lag

竟然貝利入波先

季前打隊廢嘢大炒下振奮士氣

Facebook有live

個龍膠完到對面前鋒膠

仆街了

Oumar Niasse 成架坦克咁

70分鐘tsun出場

Dai in

拖肥成班柱男

個旁述吹水話富力本身簽tsun, 但tsun首註係英格蘭, 結果轉移簽樂仔

FT: Bury 1-1 Everton

好彩簽唔成啫

年輕人始終容易受錢嘅引誘

真心好彩
要留歐呀年青人

希望佢唔會學Jarvis siu 咁去踢中超

無錯，堅守夢想

瑞士女足, 好多都好CUTE

佢老豆應該唔會比佢踢中超

23,4仲係英乙就應該走

可以轉會
或去德丙，西丙，葡丙or歐洲四線聯賽試下

True

雖然英甲乙唔勁，但速率仲係好高

4號幾QQ咁

走開啦, 唔得呀, 4號我架

14號髮線好高

Fuck u 樓主

秒回

24歲如果要去到丙嘅話 咁不如中超甲算啦
水平咪差唔多 仲要wfc
中超甲仲要可以踢港隊

佢而家已經可以打港隊啦 使鬼特登返黎咩

阿杜域唔知點解冇入到大名單

我嘅意思丙同四線聯賽無直播plus WFC
好難入選港隊

港隊選人靠睇直播架咩

大連又贏1場，拋離基奧FC 8分，同alex fc同分

香港外流球員最黑暗嘅一日

搵得墓臭就預左落中乙

牛脾vs 蚊脾

足球唔係鬥大隻ok?

Update

戴偉浚:
2018-07-21 - HKT22:00 - Friendly - 車士打(國家聯賽) vs 貝利
2018-07-25 - HKT02:45 - Friendly - 拉德克利夫(英北超聯甲組/第8級) vs 貝利
2018-07-28 - HKT22:00 - Friendly - 修夫港(國家北部聯賽/第6級) vs 貝利
2018-08-11 - HKT22:00 - 英乙 - 米爾頓凱恩斯 vs 貝利
2018-08-15 - HKT02:30 - 聯賽盃 - 諾定咸森林 vs 貝利
2018-08-18 - HKT22:00 - 英乙 - 貝利 vs 格林森林流浪
2018-08-22 - HKT02:45 - 英乙 - 林肯城 vs 貝利

thx for info

留意到alex同個2個黑人唔太fd

何以見得

冇見過佢2個黑人有post過同alex一齊

alex幫手揸機姐

聽日有大戰

上港對恒大

no 係N蕉

墓臭有得睇好睇

新援首秀，技驚四座
打破僵局，席捲風暴
“艾力士+奧斯卡”雙煞組合
期待創造更多驚喜

延邊富德VS新疆雪豹納歡
7月21日15點30分
延吉市人民體育場

悍將加盟

瑞士 超今晚開打
希望我國快啲拎到簽證啦

2018-07-21 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 新疆雪豹納歡

2018-07-21 - 19:30 - 中甲 - 黑龍江火山鳴泉 vs 遼寧宏運

2018-07-21 - 19:35 - 中甲 - 浙江綠城 vs 梅州客家

2018-07-21 - HKT22:00 - Friendly - 車士打(國家聯賽) vs 貝利

2018-07-22 - 19:35 - 中超 - 廣州富力 vs 貴州恒豐

2018-07-22 - HKT22:00 - 瑞挑 - 基亞索 vs 瓦多玆

mk國

一樣樣

屌
咁上季嗰個又咁快批？

上季都冇工作證

而家搞左幾耐

用BNO會唔會好啲

食埋飯坐定定睇香港打吡

2018-07-21 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 新疆雪豹納歡

請珍惜基奧，場場都倒數緊

歐冲當年

申請「良民證」有進展 歐沖有望獲取工作證留葡

醒目仔 踢半季降級又有大筆解約費
返黎港超再投靠ricky

仲有貴州成日輸法老
都應該做硬升降機

對唔住，我fake news自膠三百打 唔係印度，係北韓有球員係瑞士踢
鄭日冠現在係瑞士挑戰聯賽韋爾踢緊，
瑞士擔心洗黑錢，或從事不法行為，但北韓人亦拎到工作証

我9 up
mk國可向特區政府/瑞士駐香港領事館求助
幫助証明佢係足球員，並非洗黑錢
政府又話要支持香港運動員，至少要幫下手la
否則等到完季都無工作証

個人意見，有錯勿吊

料事如神

應該有降班自動解約條款？
基奧、雷耶斯呢兩個case對雙方都有保障

雷耶斯淨係簽半季
可能基奧都係？

一定半季

Working holiday

新疆平時有咩好做

艾力士、基奧正選
奧斯卡、梅西、雷耶斯、金毛正選

新疆女仔靚

同大陸其他城市差唔多掛

又冇乜野玩

有啲維族人幾靚

又oscar又messi

延邊三鬼拍門

迪麗熱巴

新疆夠係三鬼

呢場波媲美中超

又有得笑基奧

live:

個場好開揚下

向嘉馳喺新疆

有廣東話旁述

超級豪華版元朗場

alex踢延邊唔入禁區

艾力士有射波

同一個人?

踢中場

靚射

同梅西呢下配合幾好

墓臭又黎

N蕉

呢下

兩射

基奧

第2球龍都唔到

搏得foul

佢黎講算射得唔錯

延邊戰術幾好, 用oscar messi引防, alex禁區邊好多機會

打後上，做駁腳，可能教練都知佢射術唔掂

基奧終於停到波

呢下控球幾盧卡古feel

暗住碌柒

杜奧巴

WHAT

DLLM

新疆真係好屎

大陸啲球場全部有跑道搞到啲打氣氣氛唔多勁

延邊都唔好得去邊，但新疆真係好垃圾

陳俊樂現身R&F富力操練

伍爺爺1月簽雷耶斯啦

延邊隊要保住個中甲席位，下年先再執隊波

梅州 有啲旺角feel

好過forlan先

賺埋阿迷啲錢

但宜家嘅雷耶斯會唔會同科蘭差唔多

基奧傳到波喇

基奧隱形

幾腳波已經見到卡士

基奧妙傳reyes

個粤語評述亂用4字成語

alex挑波

水兵鬥水手

罰球罰球

粤語評述kyky夠未

邊個打倒掛

以為入咗

朱力士擺中場WTF

alex勁墓臭至少一班

美斯

超級大傻仔

Alex又射

係人都知喇
係新疆佬on9姐

點解唔叫艾力士

ALEX變做肯德

藥石亂投

會唔會燈到基奧入波

基奧今場都未至於冇用，都set到幾下

ALEX

alex好fit

攝贏基奧

基奧等波到

條友亂咁up

睇pptv正正常常

條友真係唔識㗎喎

alex > reyes

右邊條友死都唔俾艾力士，中間咁空都唔俾

美欺啲控球

艾力士踢中場jm9

基奧踢落好過上一場

其實alex應該適當時候再走深啲

Hold到波先，不過佢暫時壓力冇上場咁大

艾力士踢正前啦

好少聽大陸廣東話 又幾餞鬼

隻黑美欺

同埋多咗俾波

好撚悶下 佢話場波鬼鬼地

聽佢講粗口
覺得怪怪地

Hold 得住個波再等人上，弱隊係咁打

基奧係咪有d懶
唔迫唔搶

半場有講波佬唱歌又幾新穎

應該又係吸飛跟手絕殺1:0完場

Alex

墓臭差啲入波

基奧爭啲絕殺

基奧頂頭槌 頂返後面jm9

充滿喜感

質素所限

打和.jpg

墓臭

差啲做英雄

自己隊員都撞開埋 可惜唔入

my frd: next week, next week again

預左

[外流球員打吡] 艾力士vs基奧 Highlights

today

2018-07-21 - 19:30 - 中甲 - 黑龍江火山鳴泉 vs 遼寧宏運

2018-07-21 - 19:35 - 中甲 - 浙江綠城 vs 梅州客家

2018-07-21 - HKT22:00 - Friendly - 車士打(國家聯賽) vs 貝利

睇傑仔

我睇羅素

同一時間開住睇

5部ipad

傑仔後備

咁睇羅素, 應該有正選

羅素FC

剩計埋門基奧今場仲接近過Alex

墓臭今場合格

反而雷耶斯無上場咁sharp，可能多咗挨左邊踢，同埋對面有防範

羅素隊咁快傷一件

屌，羅素隊落後

個隊長幫人包越位

延邊新疆一齊食飯

#香港人撐香港波
富力下季陣容率先公開
有球迷見到的新加盟球員: 陳俊樂、梁諾恆、謝家強、保連奴、林志堅、麥高派路域、盧均宜、羅港威、袁振昇
Mike Wolfpac

#派路又返黎啦

sor wrong post

率先？

遼寧 穆倫加搏到12碼

古斯塔沃射中間地波，俾人救到

唔知點解死哂link

羅素隊真係唔多攻勢

1-1

追和，1-1

播放器初始化数据错误，请刷新后重试
错误码：1001
点击手动刷新

羅素生命護球

瞓地都勾個波走，啲鬥心真係好正

唔出傑仔

等gif

羅素係時候絕殺了

羅素頂偏

絕殺

穆倫加絕殺

反杯

對面個龍落地慢，後防都好廢

For the good of Hong Kong

中甲中下游其實真係好渣

四、五條友俾一條友恰，勁弱智

羅素上第8

戴偉浚後備

睇超人特攻隊啦，pearl 9:30

另一場瘋狂臥草

早幾日先睇完

真
d人好廢

冇上阿殺尼就3連勝，毒瘤到喊，又貴又冇用

笑死

冇傷冇痛嘅話，應該會keep住呢個陣到季尾

同埋詹姆斯退咗役，上半季零入球
今場見桑一非踢得幾好，除咗入波，有兩三腳傳得幾靚，啲推波又有威脅

N蕉拼命三郎

淨睇圖已經好有喜感

如果佢今季入到一球已經收貨
兩球仲要還神

讓返個外援位出嚟對球隊都好嘅，佢都老喇

77' Tsun Dai and Tom Whelan are next to be introduced by Ryan Lowe, as Cooney and Stephen Dawson make way (0-1)

85' Brilliant defending by Tsun Dai to stop Pritchard on the left-hand-side

下年仲有得踢

2018-07-22 - 19:35 - 中超 - 廣州富力 vs 貴州恒豐

本身呢個post已經爆左，但mk聰亂post呢度post既野過隔離post討論，咁呢個post開黎做咩

未見過基奧跳起頂波

降2隊，內蒙同新疆都好大機會

有冇你post呢度啲野過隔離咁有？

唔洗旨意佢入波啦

ok,sorry

香港本土top個班應該全部夠踼

agree,係要有人搭路/或有agent

即係今場tsun後備出左十幾分鐘？
唔受重用？

利申:訓左無睇

買個港將外援當內援踢，仲要平過國內D內援，身材又好高黃種人，性價比一流。
andy呢d完全屈你身材，踢中堅又唔使技術，將慳左D錢買過勁外援仲好。

法老被踼出18人大軍名單

但佢係有隨隊去廣州

特別關注阿杜域都係冇入到大軍名單，已經連續第二場

彼得斯古真係唔識架喎

咁快就冇得踢

法叔咁搞會唔會年尾就比貴州解約

愈搞愈禍，降班味濃。
個契仔又唔知去咗邊
留返曼薩諾，用舊違約金嚟簽、借人好過

降班啦貴州

降硬班

有冇手足一齊去貴州weibo

等睇沙希域帶帽

唔通想法佬留力足協盃

富力識玩, 今場唔出杜鍚

btw 契仔波仲係未入名單

降班中甲打亞冠？

等睇教練收皮，法圖斯包波係中超黎講算好個批，死症係太老而又成日玩裝offside.

前場都唔比你過

做一晚沙希域、連拿天奴臨時球迷

超越1-0

武漢榜首都唔夠抽

富力vs貴州

普遍開1.5, 4.4, 5.0

2-0, ngue fc危了

同貴州一樣
冇起色

差d輸

個速率樂仔真係未必跟到

alex fc

後上升班

禾國仲喺香港？

睇啲俾波，球員互動，都知富力高貴州一班以上

包尾是有原因的

如果呢半季係俾樂仔做適應嘅話咪幾好

落中甲把啦

今次要扮🇨🇾人睇

一月可以跟哂季前集訓，未算壞，呢半季就算佢去都唔會有機會同一隊比賽

vpn

其實富力踼法都幾吸引

睇緊b8b8, 唔洗vpn，不過冇咁清

貴州冇快馬，主攻又冇力，點打

廣東體育好疾

富力打到幾年前巴塞咁，冇乜壓力已經運到禁區附近圍住打

教練主張華麗足球嘛

Mario Suarez 做唔到穩住中場嘅作用

steve步大力雄

Steve 係幾快

隊友咁廢
保連奴去踢都死

中場人地一個直線就穿

34次傳波
53%成功率

防守532，進攻352

貴州個教練應該驚肖智頂死法老

傑仔都防得住佢喎

不過唔多唔少都驚沙希域

貴州=車路士

呢個反擊

燈到

咁公開問

又燈

華麗足球唔work架喇
效率先係1切

繞過中場進攻係幾好嘅選擇，知道自己中場廢

冇所謂啦，好明顯個教練未必會放佢係自己18人腹稿

係驚富力9斬頂唔順

估唔到謝拉域都幾跑得

點解我ig睇唔到佢有咁問？佢del左？

富力連貴州都入唔到波

不斷高空轟炸

冇del, 2小時前問

Sor 原來係你問佢

我之問過佢會唔會繼續stay 佢都冇答

貴州兩個前鋒都縮到去禁區頂

出盧琳打4後衛啦

Park the bus and counter

諗起杜奧巴歐聯決賽縮到去禁區頂波，之後手球輸12碼

富力成鳩日輸個位垃圾隊長中堅，以佢資質打到正選中堅都算偷笑，前面幾靚都假。

烏索啲遠射

今晚10:00 chiasso vs Vaduz, 睇下卓耀國啲隊友有幾勁

唔會一唔用法佬就贏波呀媽

果時唔明點解佢有正選同做到隊長

係

84' 中甲 大连超越 2-2 武汉卓尔

估win
似係苦力派分，有dd hea

香港外流球員最光明既一日

羅曉聰

入多球收佢哋皮啦

人情波ready
好似上季泰達咁臨尾連贏護級

壓身家

貴州啲反擊

今日幾爽

送卡拉斯高加坦落中甲

關係良好, 係佢地度簽左3個人

係唔係平時法佬同土炮溝通仲未得
今日防守緊密左

貴州同一方一齊落

d土炮咁樣鳩射都知咩事

出丁海峰預左送分啦

仲要特登拖慢踢，驚貴州回唔切防

ft 2-2, 超越同alex fc同分

alex

苦力應該都放棄前4, 太難上返去

快啲入多粒送富力一程

防守太差
咁唔穩定都好難爭前列

富力快d出樂仔加強中場速率啦

烏索做嘅野樂仔都應該做到，係爭在未必適應到速度

個17號唔要命

新疆仔唔要命

收丁海鋒

返咗出嚟

點解瑞士聯賽官網會有比賽賠率

佢真係好廢

垃圾

瀨尿

收尾

1一1

抵啦
又輸角球

7分同5分真係差好遠

又跌800萬

2-1 2-1

21號走甩左

垃圾黎
傑仔勁過佢

FT 1-1, 可惜了

1:1

垃圾富力

貴州失分應該替法佬可惜

降班啦

札哈維今場麻麻

上微博清算個鬼頭

拎到1分都要清算

睇黎法老聽日要踼預備組

呢隊貴州都廢得有啲誇張

上場包越位
楊挺、閔大人入晒冷宮

但富力贏唔到

有link, 10:00同大家一齊睇

蔣亮以前都成日比貴州吧d屌， 好似係
所以難怪楊挺之前可以keep住踢右閘

不過頭先真係好撚搞笑
烏素入左ball仲慶祝
個個隊友都已經返後準備快d再開波

有個隊友唔想佢變哨牙so, 衝埋去可憐佢

可能順便去叫佢快d走

彼得斯古應該唔會教中甲掛

法叔fb fan page話法叔係傷左所以冇入名單

希望佢真係傷

Chiasso vs Vaduz

Chiasso - Start XI (4-4-2):
Mossi; Gennari, Alessandrini, Lurati, Monighetti (C); Kabacalman, Rey, Milinceanu, Malinowski; Josipovic, Padula.

支超呢家野信一半好喇

原來vaduz有得打歐霸盃

年年都一定有得打咁滯
好似係列支敦士登唯一一隊職業隊

17' Chiasso 0-1 Vaduz

禁區頂fk, keeper冇反應

19' Chiasso 1-1 Vaduz
(Goal: Zoran Josipovic)

岩岩check返, 呢隊波聯賽打瑞士, 杯賽打列支敦士登, 實屈機

岩岩開黎喇, 基亞索條5號仔都幾廢, 好容易就過左佢

笑撚左, 3號仔

呢個聯賽唔保守, 勇於嘗試, 但=/=勁

瑞士呢啲小國寡民, 係果度做廢中,個個禮拜入場睇呢啲咁開放又充滿喜感既比賽應該幾正

佢依家20歲, 18歲個陣基亞索已經俾好多機會佢, 都係成唔到材

chiasso應該係成個聯賽最少人入場既球隊

完全睇唔到係有潛質既球員, 鬼佬仲要20歲都仲係咁既能力, 應該成世都屈係次級聯賽

vaduz條友好無品, 推9個汁波小朋友

61' Chiasso 1-2 Vaduz

基亞索左路件27號應該係最好波果個, 有啲腳法, 突破能力
國國如果要有出場機會. 可能未必打得返進攻偏左?

Padula Andrea

22歲仔, 踢落有啲似費7. 傑志洗唔洗考慮下

1-3

豆腐後防

76' Chiasso 1-3 Vaduz

話過就過

睇左幾場, 瑞士好鐘意邊線硬爆返入中間

空晒走去打飛機

但好多時都起唔到腳

入場人數: 550

多過流浪

為基亞索流汗

起碼敢, 港超印象中得迪亞高會

ready for 港joke

個龍好渣

瑞士條泰仔有冇上場？

冇，好似仲傷緊

呼和浩特財困，贊助商蒙牛岩岩俾左300萬佢地出糧，睇黎都降硬班

其實大陸d細球隊都應該幾難賺錢

入場人數唔算多
marketing搞得唔好
球會產品冇人買
波衫就買假波衫

好少會高價放到球員
但宜家d球員人工又高

唔不斷bump錢都幾難keep住run

玩育成好似杭州綠城咁賣人其實都ok嘅
不過二三線城市搞波一定蝕，通常只係靠單一贊助商
北上廣就唔同

生草外流南泡有冇消息

中甲某啲隊冇大家想像咁有錢，啲本地可能只係得2，3萬人工

同香港情況大同小異，只係人地揾贊助容易過我地

31/7閂轉會窗，要等下

好想睇佢最終無人要 無大錢搵

一個屈尾十回歸港超

落港甲啦生草

今日陳俊樂中超預備組正選上陣

死屎狗

食屎狗

好矮

陳俊樂踼足全場

這是廣州富力預備隊新帥吳耀星上任後的第二場比賽，也是第一次在主場作戰。廣州富力足球俱樂部副董事長黃盛華、俱樂部總經理郭能培均赴越秀山現場觀戰。上輪比賽。富力本場更換了多名首發，繼續考察和鍛煉年輕球員。

有冇鬥法佬

貴州恆豐新帥的合約列明執教一年半可以拿到1400萬歐元。本賽季半年500萬歐元。如果護級成功，下賽季進入前10名，可拿到900萬歐元。

冇，連楊挺，閔大人都冇

閔大人都算dup得快

500萬做半年就拍拍籮友走喇
爽！

北京時間7月23日，《南方都市報》報導，此前沸沸揚揚的“國家隊打中超”方案暫時已經擱淺。

《南方都市報》記者在文中表示：國家體育總局、中國足協和中超公司在近期嚴肅商討了這一方案，會議上出現了兩種聲音。據悉，國家體育總局是在接到了更高層要求中國隊盡力打進2022年世界杯決賽圈的命令後，構思了“國家隊打中超”的方案，但由於違背職業聯賽規律，這個反對的聲音也很強烈。

《南方都市報》稱，體總高層正在與中超投資人進行商討，也會討論如何讓俱樂部配合提高國家隊成績。相關人士透露，“國足打中超”這一方案內外雙重阻力大，很難繼續推進下去。

今日bury公開操練日

根本就唔用腦
亦都唔係現代足球發展

你不如13億人搵30個10碎後生仔出黎
集體訓練10年先

59

更高層咪又係小熊維尼

唉mk國幾時先歸到隊

斌仁身在澳門

繼續外流之旅

澳職

去Sea View 算啦

延邊對新疆精華
墓臭單刀

仲未肯面對現實

單刀拋開2個身位，到射個下竟然俾2個包到

PassionTimes 熱血時報
7 mins

【熱血時報書展2018】非凡的足球員霍斌仁

由立法會議員鄭松泰及他的好拍檔靳民知主編的新書《非凡的運動員 另類的香港人》，訪問了不少本地運動員，而其中一名受訪者，擁有尼日利亞血統的足球員霍斌仁，今午大駕光臨本報展位。

真係唔識架喎

霍識唔識廣東話？

唔通霍斌仁去傑志?

流利過你

熱狗

羅曉聰收皮未

為左BRIAN FOK，我專登買左本書黎睇

睇完佢嗰PART，感覺上佢好唔腳踏實地，淨係為左啲好遙遠既夢想，但又唔努力付出
根基都打穩就外闖
由佢去上海申花嗰一年，到今日，踢左幾多場職業足球比賽，30場有無？

佢94年出世，如果當初留係香港慢慢發展，以佢既身體質素，打起左再上大陸或者外國搵食，仲實際啦
以差唔多年紀既梁諾恒做比較，就知佢嘥左好多時間

唔識step by step..
不過宜家都唔遲嘅
至少有身型係中甲一定揾到食

買咗本書
btw霍發夠夢未啊？
佢可以外借去外國都只係因為申花有錢
可能連打港超嘅實力都冇

只係計一隊正式比賽, 外流只係出過3場

可能佢發夠

霍斌仁咩環境...唔係返申花, 又唔係轉會, 真係掛靴?

2018-07-25 - HKT02:45 - Friendly - 拉德克利夫(英北超聯甲組/第8級) vs 貝利

會唔會好似子彈咁
香港都打唔起

都要睇邊個教既

發夢中

2014亞運果個霍斌仁一定打唔掂港超

2014年6月

「我要到歐洲頂級聯賽立足和出戰世界杯！」— 霍斌仁
「即使我看起來不像一個中國人，但我的而且確是一個中國人。」— 霍斌仁

Brian仍然未決定未來將會代表香港還是尼日利亞大國腳比賽，「我會給4年時間自己，若我24歲時能在更高水平的聯賽立足，我願意放手一搏，轉籍尼日利亞，希望有機會參與世界杯。不過，香港的確是給予我現在所擁有的一切的地方，我也很願意代表香港隊，所以要下這個決定真的十分艱難。」

雖然係舊聞, 但都照舊笑撚左, 佢當自己係邊個, 叫佢睇下今屆世界杯尼日尼亞中堅係咩身型, 佢又自己又係咩身型先 有幾難呢個決定, 停止發夢, 就係咁簡單

香港隊都未必入到啦

佢起碼都試過外流，希望佢而家知道自己咩料，重新上路，米再留係申花預備隊浪費時間。

霍斌仁個陣20歲, 申花同佢簽預備組合約, 即係廉價合約, 當係投資, 得就值錢, 唔得亦都唔可惜, 成本唔高

好高騖遠

FIFA World Cup 尼日尼亞打三後衛
Leon Balogun : 1米90 - 效力英超 白禮頓
William Troost-Ekong: 1米91 - 效力土超 貝沙
Kenneth Omeruo: 1米85 - 效力土超 卡森柏沙(從 車路士 外借)

只能夠講, 佢應該清楚自己實力, 唔清楚既係尼日尼亞有幾強

其實尼日尼亞都幾多人材，點解佢個陣踼到申花預備組已經覺得自己有機會入國家隊

可能見多黑又硬踢中甲中超, 以為自己都係半隻黑鬼, 踢到中超隊要引到非洲國家隊注意唔難 佢太天真了如果係

唔需要人造救世主

一個港隊都唔用既人幻想自己踢尼日尼亞

但佢連一隊大名單都入唔到

Brian Fok係有自知之明既就搵隊港超落腳，博入返港隊先再諗外流啦

人地睇港隊唔起啦

Brian Fok個例子算唔算話俾我哋聽要先站穩港超，多啲實戰經驗再諗外流會好啲

基本上佢未上去之前都冇乜戰績支持到佢踼中超

不如話有邊個可以好似Tsun同Brian咁有機會唔踢香港波直接外流

Jordan算唔算

佢冇BC

Tsun個情況同brian唔同喎，佢青訓時期一路都係香港

原來下輪有N蕉對羅素

球霸同方柏倫上中甲嗰陣都冇乜戰績，好快敗走

4隊有港澳台，好快又撞到

但佢地起碼係踼一隊同中甲，能力上唔會差太遠
Brian fok一個冇乜經驗既球員一跳跳上中超，好難有機會

果陣係球霸冇得出
方柏倫有
不過踢踢下隊波收左皮

聽晚6:00貴州作客山東打足協盃次回合，法老有去

首回合0-0

6點咁早

Tsun 正選

33 Dai on the right gets clear of his marker and sends a low cross towards Sang - cleared for a corner

Tsun Dai fires the ball across the face of goal.

反cup

第4級輸俾第8級

燈到追番

最後換左人即刻追返

2-2個球tsun仲有慶祝，即係打足全場

點解突然會咁早？check過今日唔係公眾假期

剩係預左比廢老廢青睇

我準備好

法圖斯後備

契仔波終於出場

劇本：貴州入一球，出法老死守

咁樂觀

九龍外流到新界

貴州隊讓鬼

全力保組好過啦

露底了

on9仔蔣亮又亂企位

俾人壓住打

真係好廢

又輸角球

踢得又閪

教得仲廢過文路沙

契仔波

季中換帥可以揀嘅人其實唔多，又要揾個熟中超嘅

契波mark唔住比利，佢移動唔快，一擺橫就有位射

級數唔同，呢下我體諒嘅

俾pptv block 咗

貴州，中甲，你值得擁有

閔大人咁都唔使黃

球証其實已經幫曬貴州隊

360大把link唔一定要睇pptv喎

話說有冇作客入球優惠？

d土炮廢

所以應該係x婦難為無米炊
d人咁既質數
邊個教都死

成隊波都好似唔相踢咁

2號on99唔做疊瓦，成碌木企喺度

天熱

唔踢啦唔踢啦

球角球真係輸得幾離譜

有香港人早幾日去左睇chiasso場波

積拉域換杜換

威*

Steve上半場9跑

空晒任頂，唔入都唔俾面

法佬唔會差得多佢掛

過

未到三閘線就斬係咪傻㗎

由基亞素火車站步行十五分鐘即可到達主場Stadio Riva IV，沿途都係住宅區嚟冇嘢睇。球場容量四千，單邊看台加三面石凳設計。看台位波飛35瑞郎，成港紙二百七都唔係平 (區內餐廳都收歐元不過球場都係收返瑞士法郎所以要唱定錢)。想跟班死忠企石級，又唔怕日曬雨淋嘅話，買10蚊雞平飛就可以。球場內間club shop細過你樓下管理處，今日聯賽開咧竟然可以唔開舖，我估可能唔夠人手。PM過 卓耀國 Tommy Chuck 問點算，佢提議我完場後直接問員工叫佢開門賣。事實上我都有跟隨佢建議，可惜完場後等咗位職員大半粒鐘佢都未做完嘢，而我又要預時間搭火車返米蘭所以就此作罷。

球賽氣氛唔算太熱烈，入波叫一吓，要屌嘅又係屌一吓。為數十零人嘅死忠同客軍球迷分置石級兩邊，即使捧客隊亦可買主看台座位，入波照樣歡呼冇問題。

「瑞挑」容許四個換人名額，同主流聯賽不同。

貴州終於有一下透過組織埋到門

Coach: I never seen rubbish like No.7

有

2-0

又輸角球，唔睇了

睇到燥

又係任人頂

班友有冇練過防守死球

死球又頂到，柱邊出

上任3場輸4個角球

保利都冇咩一夫當關感覺

Normal player, top fit recio better

Bury FC players pre season golf day

第二球角球又係垃圾
完全唔望人
仲要人地咁大份向前頂
你就企定定
垃圾防守

做乜自貼

山東個d先叫識踢波

遮左樣冇所謂啦

梁學銘同常飛亞踢省港盃幾勁
但踢中超永遠踢垃圾時間

梁學銘真係會衰過貴州正選堆人

梁學銘唔差啦，不過喺兩任教頭下都冇乜機會踢

3-0

上次足協盃次回合，對恆大踢得幾好
之後又唔用，真係奇

應該係格衰問題

仲好記得係佢右腳cup，左腳射遠柱

今場波啲死球防守真係

簽返嚟嗰個保利唔見有乜過人之處，係都簽個勁嘅中場啦

中場有saurez
簽後隊調動變化大d

但今場證明貴州冇saurez
l中場淪陷

2018-07-28 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 梅縣鐵漢
2018-07-28 - 19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 石家莊永昌
2018-07-28 - 19:35 - 中超 - 貴州恒豐 vs 河南建業
2018-07-28 - HKT22:00 - Friendly - 修夫港(國家北部聯賽/第6級) vs 貝利
2018-07-29 - 20:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 遼寧宏運

無女個人突破真心廢
突10次先得1次成功 好心佢喇

等樂仔同傑仔歸隊班印尼佬就顫抖了

型仔

富力死好彩

貴州呢場贏唔到就玩撚完

再俾韓鋒守 多多都唔夠輸

佢企得太貼底線
上半場防線壓得上， 佢企得深
成日比人打到個空間

第二球佢都有d判斷錯誤

宜家係咁爆

入到波未

如果港超有var 應該好多12碼

準備入12碼

勁
未完場咩

岩岩完加時

睇無女入12碼先

link pls

平時冇咩留意佢
但今日真係幾似

程月磊反應同身手好
救12碼好勁

都係pptv同360

過左時間條link冇show

兩邊龍件衫一樣

艾傑臣so sad

國安23號

12碼全部都幾高汁

上港自己攞黎柒 90分鐘個勢贏晒
偏偏臨尾輸球罰球

睇唔到，但睇比數幾戲劇性

國安個龍原來97年 ，又幾勁wo

今年國安出左兩個勁龍

楊智898

果個位輸真係好危險

楊智係咪俾442射斷手果個？

係
但佢響北京好照顧442

Brian喺上海

佢好似旅行咁成日走黎走去
明明人地季前訓練緊

返去解約？caption打thank you Shanghai

又睇下佢返黎香港定點

佢係烏拉圭個陣揚言過掛靴

new post

推